摩連奴：這個賽季我們必須力爭前四！

當年摩佬點樣恥笑雲加㗎？